中國人既典型思維

哩啲說話永遠都係咁類似

要不是中國，你們＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿早就完蛋了！

仲有呢篇野d留言

澳洲或者好多發達國家都有中國無嘅野..
班支那人比幾多錢都唔會喺中國享用到
就係 人權同埋自由

呢個世界最得人驚嘅野係一個弱智以為自己好聰明

咁中國人做乜要搶購澳洲奶粉？？

驚澳州鬼子冇錢

澳洲人的是全世界最懶的人